【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (27） - 我唔搶1001又冇人開po

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

此Po 嚴禁AC 買賣，多謝合作。

【新手Q&A】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

入依道

頂 我又開左

孤獨的炸雞

一係無人開 一開開兩個

Bro

留名

孤獨老男孩好想食炸雞

請大家入依道

1001唔開po等住個個pool保底啦

11章男豬都變咗聖鬥士點會綁繃帶
對面綁就差唔多

情趣黎

佢好似有問野 唔答

就好似D人唔show skin咁

變左聖鬥士點斷手

想問下巴打點樣升d角色最快？打經驗個關得3野，升得好慢，又卡關

係咪會勁D
愈少布愈高防定律

唔知大家又睇唔睇好

單手仲好打 楊過

探索

EXIA

d人會自己up？

1001唔撚開post屌佢老母

笑死 半個鐘都冇人開

係 但要擺1-2隻高戰力easy個圈有光先得

缺點
角色平衡太差
新出又儲埋一個系列每星期排住出又無hard counter係咁
但PVE根本係新手玩家福利
PVP等打臉/hard counter

每日日常太多太花時間
唔夠戰力ge on9先講得出

抽角色SKIN太坑
190保底有都坑
個個月派280抽咁制ge game你搵隻俾我
台仔ON9出晒名

更新太慢
每星期新skin我覺得好密wor

等1001開
點知唔9開

前post卡1000既時候我都估會唔會無人開

好好笑架佢地 抽fgo低機率個時又唔會話人係缺點

240抽啦dllm
1隻skin都唔出

有少少雞蛋裡挑骨頭
無課又想齊角 又想PVP拎第1 PVE越級都要有得掃盪
然後隻驚開服唔夠兩星期 已經話更新慢
到底做乜鳩

FGO 5星沙煩得1% 無得井 無保底

非洲人抱怨圍爐POST

新手想問下⋯打PVP果陣對面（部分或全部）成日都會開一個打極都唔穿嘅藍色盾，我又搵唔到係咩技能整個盾出黎，請問有冇人知係咩盾黎？

暫時我覺得隻驚缺點就係
1.龍系列Skin有啲OP 希望之後會平衡/會出啲野去counter
2.打龍系統太鳩
就係咁多

台仔
一陣去巴哈屌7佢地又話要告人

打龍日日要練唔同人
佢想你唔好用死果D人應該
拉長D個壽命

其實呢隻game 我覺得真係好唔錯
暫時都冇咩game 好得過呢隻
石又送得多
劇情又唔錯幾有趣
打鬥玩法唔錯
畫面靚

暫時明顯缺點咪男主平衡唔好

唔係用咩人嚟打既問題
而係技能冇得加速呢啲野 搞到個過程太耐
本身都冇得手動 你就只可以眼甘甘望住 冇咩意思

真 都唔明點解要係咁屌
雞蛋挑骨頭

佢一係可以直接skip
一係開個5倍速

3. 暫時活動比較少 比較單機 協力打龍/團戰方面未開放
龍系列係勁 不過都叫有方法剋既 對新手黎講就起步易好多
打龍就真係起碼要有2倍速/Skip技畫面

優點：
畫面靚 有語音
福利好好 月塔+日任月任+成就都夠好多次十抽 抽蛋個rate係低但係有得井有野送 算係咁
離線掛機

我都唔明點解要睇住佢打
琴晚睇到瞓著

睇到啲人話咩送石少
個月塔啲石多撚到傻仲要每個月都有
都唔知出面有咩驚做到

終於上到大師3 睇黎已經到左極限

覺得打得慢就要練強D
依家打龍30分鐘
練到湯巴咁8分鐘打完

我覺得今個月內應該要開個活動/協力 都差唔多 雖然都只係兩個禮拜

龍系列係有方法剋 但始終都比較限制+難 比起其他系列既野勁太多
其實個盾nerf少少就已經好好 主要都係啲人打唔穿

優點真係太多 有離線掛機就已經超佛心

有咩game 可以一個月送一個井
數出黎睇下
垃圾台仔

仲有pvp 每星期又一千幾百石
送石黎講呢隻game係我玩過最好既 多左ge skin/角又可以融合超越

打頭兩次咪覺得有趣 之後都係晒時間 又冇得手動
完全冇野可以參考 乜春都改變唔到

PLAN左咁耐男豬skin系列被動咁多時間試
營運到底PVP試左D咩都決定繼續出

之後出得多新野就好似猜包、剪、揼咁

停更半年>開新ser>龍skin追進度>11章>???
後面唔出剋制手段我都唔信
擺明營運有心PLAN出黎
唯一要屌真係得龍副本 鳩等半個鐘
真心覺得有神作潛力

要抽re池就預左要保底架啦

呢隻GAME真係算OK WOR...., 暫時....
起碼抽龍SKIN叫有補底, 唔算太過份
有得離線算下經驗, OK LA..
挑戰SP同爬塔真係有D難度, 唔錯
PVP就預左課長天下, 有邊隻手遊唔係咁....呢隻上到某個位就有每周送石, 又唔會降級 OK GA LA..

不過如果故事劇情唔係一兩個禮拜更新, 同埋整D新活動, 我怕我都頂唔住....

龍 skin 破壞平衡但對新手好有用所以都算
隻 game 最大問題係 pvp 可以打1000 turn都滿血，次次都逼住自己 quit
越黎越多龍 skin 就黎手動都避唔開對面開盾

一日半日冇所謂 日日都開住個幾鐘冇野做 望住條龍

射左50抽得3隻4星果斷放棄算

算啦
台仔連一拳都玩得落 講咁多做乜

我覺得好似唔夠多人玩咁
我啲FD都好似冇聽過咁
廣告都好似賣得唔行 雖然我係比個youtuber唱主題曲吸入嚟

放埋男主冰skin低練度
打唔完佢又唔可以快打死你
都要焗你望

其實打龍 只要你要有加護被動既角 係無咩可能要打半個鐘

聽日好多SP關角色都冇
慘

廣告唔夠 我都係係連登app台睇下有咩玩先搵到
如果唔係真係冇聽過

HAHAHAHA...你0岩, 但照計台仔對GAME都有要求, 真係唔知點解...........我玩左5分鐘秒刪, 真係支那模塊免洗SKIN GAME....

有冇消息下個pool出咩保底
忍得好辛苦

覺得打龍好卡既既巴打 可以留意最後4隻有無打龍被動
有一隻都已經快好多

本身有男主
龍女 係咪必要抽的角

你啱 不過咁缺乏宣傳之下
網上討論度咁高都證明係好野黎

必抽

聽日夜晚應該有

應該係垃圾暗法SO貝利

真 希望多啲人玩 然後出個協力 咁就fatfat了

台灣有賣電視廣告，香港就連事前個網都無，好似歸類國際 ser

香港係冇乜宣傳
我係前排無game 玩搵game
見到eh 個po 話就快出中文先留意下
試左擊版比韓文勸退
依家國際就allin

其實條龍, 大家可以打到幾多???
我打到12萬就收貨啦..通常都唔會超過5分鐘...不過打3次加埋真係要成3個字時間
真心推介4星冰系蒙面女, 同埋冰法

而家根本唔知大約有幾多活人玩緊
好心佢個公會系統整好d啦
想同團友講野都要用留言板

照計就聽日晏就會知
星期四就出

咁樣衰

岩岩down 好似幾好玩

抽左=李嘉城
唔抽=中產

其實忍乜鬼, 都一定抽GA LA...
我反而係想佢劇情有更新, 或者整D協力活動之類....

其實唔知其他地方點呢
外國應該都OK? 搵YT片都見到好多鬼佬既片 FB GP幾個都係講英文
日本冇乜留意 但淨係開個日服比佢地都即係話應該都唔少人

有咩想問之前記得睇咗#1先

仲有5隻啵 隻隻抽 起碼要預幾萬石

支那game黎黎去去都係倒模咁

但係垃圾阿伯wo
想skip

i cant see the different

兩隻都冇呀

巴打執到寶

有金裝係咪裝左先 再慢慢換守護石？

一般人打到X2血一定剩返4隻 所以高極有限 我最多都係17萬
要高傷/打得死隻龍 就要10隻打到尾 要靠護盾角加補角

呢啲真係好撚噁心 down都唔會down嚟玩
呢個齊都係我成年冇玩手機驚既原因 冇一啲特別又有真係啱手機玩既驚

我見佢咩保証10抽我先玩

星期1-5想X3血打得快D 有好多隻都得
係星期六日少D選擇

我隻喵坦同埋奶成日好快就會死 成身紫裝都頂唔緊

咁想打到x1呢

你loop到中間就明
黎黎去去都係個幾隻

haha, 巴打勁，有圖有真相，真係模塊黎，求其俾錢買個IP就整一埋玩法vip一撚樣嘅game, 好L肉酸

loop去中間

中間上少少

勁弱智,呢隻game 己經好佛心唔似其他手遊要角色同武器同一個池
跟住想講另一隻佛心遊戲剛出中文版復活邪神 Reuniverse
不過小弟係長住日版既,呢隻只要存夠45000石就可以保底共個期新池自選
所以exos heros 真係算唔錯,佢都改到你19次就保底
而爬塔同我玩個隻差唔多一樣有破完一鍵爽
基本上宜家呢2隻係長住係我模擬器嫁啦
d仆街話唔睇好既原因根本係re池抽唔到自己on99,又唔睇時勢出垃圾攻略
又要想隻隻新角抽,又唔肯學我咁抽首抽,邊有得怪人

整隻黃金聖鬥士旁身呀

仲有送石個d係睇你玩進度,佢地想一開始就全部石每期送
呢個世界邊有不勞而獲,有我一定姦左先點會輪到你
個設計就係唔想你玩死5星,4星一堆神英又唔發摒
根本就係玩家心理質素差,至於pvp 係無錯係好失衡但勞煩你講一隻唔失衡既mmorpg,有咩game 無課可以同設課長平起平坐?做人知足小小
不自量力得over到一個點

買咗咁耐碎片 終於真正換倒一隻4星
其他隻隻都差少少

仲有個龍囡囡靚到不得了
呢個男人就skip先

抽木個隻女女or巴拉卡

我無課skip 等蕾拉同巴拉卡

但想有隻暗嘅星期一sp 幫我開盾

仲儲緊光復活奶 等佢過22層

有無人覺得小巴其實唔係好勁
比男主 暗老剋死

相反男主+火隊 或者光盾金皮呢啲長期實用好多

真 如果無課同課長都可以同一水平 隻驚一定執柒
3-5星隻隻都有用 1-2都叫有啲用 呢點真係好好 好多驚5星以外既都係垃圾

唔會啦，香港一下戴就自動亞ser

我每日都係放四隻打到8萬幾有100枝水就算

我簡左小巴re pool
樣贏哂

唔係 根性可以令到你啲角唔會比人一刀秒殺 男主水奶呢啲 根性完水奶被動回血 到你嗰round可以大補 咁又滿血 meanwhile仲要疊好盾

你係要講就係你比人打時候 你隻小巴會開細AOE幫對面疊盾

其實小巴都只係pvp防守唔得
其他方面都冇撚得輸

金武 買唔買好

我都係

巴打 你啱啱輸咗比我 拓咗我上宗師

22有兩隻復活都過唔到，打到物理果條血死左物理果隻點搞，打唔中又無藍復活
火系隻男主呢關係咪反擊都打唔入？

我之前都見到 好想買
但結果都係忍咗手 唔想再課

新手留名

烏爾冇skin用唔用得過?

有小巴

我係反擊死隻野
但要隻野打男主
之後d隊員就會反
因為隻boss又反傷盾

可以 照殺 不過樣就...

我通常死剩男主就會走場

冇skin真係唔會想用佢

你秒唔到我隻男主? 你隻力架同火隊都好高戰

本身諗住刷下首抽再自選 一出出兩隻5星

亞服有無飛空團有位

有無人留意對面男主逆鱗反自己隊男主時 自己男主係會逆鱗返對面第2隻角 而唔係對面男主 係bug定咩

同問

咩5星先 而家抽唔中男主skin好蝕

有時反擊嗰下斬都會斬落其他人度 我都R晒頭

我懷疑因為大家都有同一個盾 所以有bug

唔知 因為出咗水奶先係咁 我一直都以為關事 但又冇去FC

睇返機率0.2%果D 仲要刷0.0083%果堆?

你PO上嚟嘛 新手首抽唔會有人屌鳩你架喎

最直接例子係
對面得返普通力架＋男主
對面男主逆鱗我隻男主 但我隻男主係反擊力架

貝爾納波斯同個咩蘇貝利 呀伯都出黎打機咩事

exact7ly 唔知點解

自己隊有其他隊友有龍血嘅時候
逆鱗會幫自己啲隊友反埋
好似係最多龍血嗰隻做傷害來源
利申9up

加油 你可以重刷 首抽嚟講兩隻廢物

玩Re池要預3萬石

不了
倒石落海

佢要綁GOOGLE 邊有咁多GOOGLE

不停開 開到爆為止
頂唔緊就可以去買首抽了

玩曬國亞日先決定玩邊個服

主角換番原本skin真係舒服好多
聖鬥士skin啲技啲動畫好鬼長

定係個多段攻擊最後嗰下做傷害來源
因為每個角色嘅逆鱗係計一下攻擊

把刀咁型

唔會呀 逆鱗不嬲都係男主食傷先會出 只不過逆鱗個傷就計全隊龍血既數量

想問下呢個情況要點先贏到 兩邊都有龍skin冰奶，互相都打唔死對方。
成日都係咁，有時都打到燥，根本逼你quit，明明佔晒優勢都要你輸

同一個google可以玩咁多面咩

劣幣驅逐良幣
所以我點都支持EH
起碼人哋真係原創先

又試左落隻主...都係過唔到

KR都捱到咁耐啦
EH點會捱唔到

把刀好似係同一把

可以 你登出出番去個介面右下角轉服就得

呢隻game既缺點係有好多唔知係咪bug既小bug，唔會玩唔到game 但有時會嬲嬲地囉(e.g青蛙，登入禮物之類）
閃光特技太勁，佢寧願2倍速都唔比人skip出技動畫

送石算多，機率高低見仁見智但有保底

台灣其實有唔少遊戲youtuber宣傳，係香港無啫

大家都係暗法 我抽黑貓得唔得

睇左Q&A可能眼大睇過龍
想問下祝福係咪唔好亂來？

4升5d料好易有之嘛 升都唔怕喎

100% buy

4星升5可以亂來
但5星升6星 要冷靜少少

4上5 呢D 我諗好基本 照祝啦
呢隻我都上左5星
中伏都陪你一齊中

升男豬就無死

其實幾睇好eh
只要整好少少劇情 開d活動就夠好玩
同埋打塔 都幾好玩 要組下隊
加上手動玩隻game都唔算悶 幾有以前玩回合制feel
懶又可以auto

男豬我都升左 木力都升左

日服都多人 日本賣廣告賣得幾多下

係咪唔同服一齊唔到玩

都抽

我尋日咁過

多謝巴打

無可樂

基本上都係單機遊戲黎 咩服都唔會一齊玩到

有掃蕩嘅手機Game就係好Game

佢而家未有協力呢回事 所以呢一刻係接近0一齊玩既元素
最多都係加唔到好友 而日國際亞3個服都係同步開 所以玩邊個其實都冇所謂 而日服最少巴打

台仔成日自己睇唔到就以為無

依隻我6星埋添，其實無咩問題
反正之後乜柒都係會升鳩晒

逆鱗係元氣彈黎，會集合埋全隊既龍血打人
對方力架有龍血既話佢招逆鱗可能係計力架打你
詳細唔知點決定邊個優先，但單機用男主打光盾，逆鱗有時會 break 埋對面光盾，明明男主係火

我自己都講小小
龍果D大家都有講就唔提
挑戰果D 想每日都可以快速戰鬥真係要花D時間

抽角黎講都算好佛, 拎5星手段好多 (真5除外)
無課黎講 我都叫做推爆左主線 不過暫時一隻隊長都冇
但命運圖鑑都開左唔小 玩得都爽

慘就慘在玩家之間既互動好細

你講得幾好笑

好彩我聽你講1隻3星都無買,宜家望住個副本list 嚇一嚇要咁多3星角

就算元氣彈都係計悟空攻擊 佢咁飄忽我好難手動就角色打
另外你最後個段 光盾可以係火屬石 同自身屬性無關

25層唔夠力打 點過

佢地根本就因為個人原因不滿隻game
無課金又想pvp做top
無課金又想下下都歐 乜都輕鬆抽到
無課金又想進度快過其他人
隻game抽野係有人歐有人非 咁自己黑仔又要賴人個pool好伏
送咁撚多石，裝同角,skin都有得保底 咁大方都要比佢屌

24點過 一下aoe死晒

我抽個時d分身都係嫁前面歐後面可以一樣唔中
前面黑後面可以變歐王
咁手遊就係賭搏遊戲黎既

覺得可以改善係
龍比人開三倍速
Pvp 過百回合比人skip塊結果/ 3 倍速
同埋pvp隊伍個主流太小流派 一式一樣龍騎 力架 火騎 小巴 冰奶 巴拉卡 呢d鐵膽隊 不過黎緊咁多新角應該會改善
公會戰都期待

呢樣真 成日話唔平衡 因為pvp唔夠人打
但十隻有九隻game pvp都預左課長天下
呢隻game就算打唔上top都唔少石送
同埋龍主係屈 但手動未算完全打唔贏

如果冇龍系列 pve劇情佢地推唔過咪一樣話遊戲設定太難

我答問題好認真架

應該玩果個抽英做真人pvp

又係一下aoe死晒

其實好似上星期3盤兩勝都幾好
再唔係好似魔靈咁比人揀ban邊隻英

愈打愈唔對路,先醒起上次3600已經係挑戰者1,
依家挑戰者1條線要到4000

電競魔靈

呢隻淨係驚機械屬
我機械垃圾打唔贏

@湯丸巴 for update頭post

屌 pvp 一疊盾就唔洗玩
大家都rj 但又要計我輸 唉

邊個位用google轉ac

呢隻game PVP有時真係太on9

右上角設定登出 出番介面就有得重新登入

你無王子咩
有巴打話唔使 唔整了

搵公會搵公會求收留日ser

日SER 好似唔夠10個人

與google連動 都係直接登入返同一ac

唯獨機械冇5星

我都係入日團

戰鬥匹配規則

決定了匹到的公會以後選擇該公會的哪個玩家進行戰鬥
1.戰鬥規則:(1)無法選擇攻擊對象的自動匹配
(2)一天進行1次
(3)1次戰鬥總進行3回合
(4)各回合與敵公會的其他對手戰鬥
2.戰鬥規則(1)3回合中輸一次時戰鬥失敗
(2)過回合的時候英雄的HP回滿
(3)過回合的時候死亡的英雄不會覆活
(4)強制結束時消耗入場券,處理為失敗
(5)準備時間可編成隊伍(但不可以進行裝備更換,升級等)

隊伍編成禁止英雄
公會戰可設定每周的禁止英雄
下一個周次的禁止英雄不會告訴給玩家
上一周編成的英雄為這周的禁止英雄時無法準備

計算分數
組合:為了周結算決定的公會組合
按照一周的勝利次數決定R,S,A,B,C,D,E組合
參與:最少得有25名參加
25名以後每1名獲得額外分數
成績:公會員個人的戰鬥勝利

禁撚哂D 龍SKIN

我撳完GOOGLE之後可以揀唔同帳/+新帳'

好似聽巴打講無玩日SER

日本人玩咪得

來了公會戰

打左兩次 第一次一下死曬 第二次頂到一下就過左

亞服有冇空團收人？

但我住日本,我用VPN玩亞SER

聽日先再試

想信4星堆勁英既時代黎了

有啲角色啲屬性都幾怪
4星冰盾阿叔 三星木弓手 同4星木貓女
睇落係物理 點知全部都係魔攻

19點過 d奶回唔切魔復活

唔想俾錢又想要威
垃圾台仔

我成隊放木
咁啱有時落左即死但無死

落隻4星火奶回魔

屌啊認真咩

當我死架

現時龍skin打龍skin係好易入死循環
如果營運唔做野
最少要捱多5星期

之後話你課長遊戲

小巴 大巴， 復活盾

咁睇下月尾前抽唔抽到
唔係就下個月努力了

小巴加烏爾木力架
Break完一刀秒

勤啲睇一小時shop買碎都得
應該一個禮拜左右會出到

笑左
落埋4星豹妹
佢落唔到即死debuff
過左
神奇

好記住班爾
點都要買左先
有得穩定回魔

一模一樣撞到個孖生

有無人打左今日塔SP 有咩特性

你公會有無位比我攝下入黎

亂入架咋喎

大男豬日

入黒薔薇

上星期唔齊角，今日終於全破sp關
終於抽到第一件金裝
力架終於唔使被人秒，pvp開始有希望

打sp 又唔見我個盾硬到咁

塔sp個個人唔同喎
唔知你打咩

打到最後一下以為贏....反死返我兩個人

每星期又有石拎了

亞服- 戀足非胸臀
有兩個位

屌...原來爆機就可以用1萬石買自選真5星
蝕撚到

你肯定係自選唔係抽?

又係WOR
原來係抽
咁都舒服D

唔洗屌，嗰張唔係自選

已申
lmch

著左skin幾型wo

無skin無眼睇

邊度咁出黎?

終於中小巴 以後唔抽RE POOL

咁姐係瘋狂拎50體去試
唯有上曬5隻屬唔同類型 睇下過唔過到

314turn終於過⋯thanks bro

未來內容更新 - （新篇章第11章，新英雄，夏季節）
LINK:
FROM 巴哈

泳裝 仆街了

係爆機之後彈限時
不過上面巴打都更正左
唔係自選,係抽ONLY

ok我可能無留意到應該無左了

終於見到有人同我想法一樣既pvp報復社會隊
屌佢老母我要版權抄我既

我未抽到隻奶未試但想問下50%後奶媽點回藍？

20%以下互相緊急回血會加藍
復活之後打boss反傷都發動到緊急回血

即係首要確保佢哋唔可以一下被秒？

湯巴要個條女出來了

條短髮女又係木弓嚟?

回頭是岸
拎去抽skin pool好過
受害者之一

其實龍血唔使成招NERF,剩係NERF係PVP就夠
PVE有陣時都係同電腦係到鬥屈

日本仔直播緊無課金,用故事送角色同稀少等既角色黎玩

佢覺得好撚好玩..

邊隻

冇錯 但佢一會心 基本上死硬
你要整保復活左嗰隻用普攻打佢比佢反傷完之後唔死

唔係喎
睇真啲好似係女主嚟

認真呢D先係享受隻GAME

好似全部係新角黎 唔係SKIN

練度大約要幾多？

唔係好多人係2020 年仲用到呢d心態玩 真係要檢討下

終於抽到木力架skin
但招大技反而冇咁高傷
係咪應該留返隻普通版看門口 定係照用黎超越?

我係覺得平均70左右會好啲

到時除skin咪得囉

相信係黑金skin先19次
如果係金skin應該會變返28次

除Skin咪得囉

Thanks

除衫咪得

不想爭鬥 我是和平愛好的騎空士

GBF玩家

火隊長真係好好用
搭巴拉卡係咁偷人藍補自己後排2藍

隻Game韓版就係咁玩
係佢依家出套龍血Skin破壞平衡啫
韓仔由佢出嗰日炎上到依家，官方都仲係扮死緊
佢驚搞過個被動要賠到仆街
依家就係睇韓仔硬淨啲定官方硬淨啲

好撚爽祝福一場24 個6角星 下一場出2個可樂

其實NERF係PVP 如競技場 入面個效果咪得
而家最大影響係PVP

PVE咪當係人權角
唔使成招NERF

阿斯塔爾特
同木力架一齊輸出
佢即死唔係次次中的
賭運係佢殺你前你殺佢先
我前面光復活奶 冰奶skin 冰蝴蝶復活奶

on99玩到38lv終於過到16層

要升咁多隻
咁過多幾日先
玩到依家都係亂玩

塔20層就係咁樣單騎屈死boss
PVE真係神技

或者PVP改撞埋一齊有得消咪得

一nerf 一定賠到仆街
食花生中

傳奇了

做乜鳩

或者隨住回合會增傷
不過咁可能會影響左D本身玩磨GE組合

但最有效方法其實真係PVP果到效果減半就夠
PVE都照咁NERF隻角就廢哂變時裝

巴拉卡瘋狂開技殺人

SKYTREE??

諗起E7韓仔炎上

搵唔到？

要nerf就快 趁依家先出兩隻
到時出夠7隻再nerf咪賠到仆街

放棄 刷左隻薩布麗娜/貝爾納波斯 邊個開心D

無人記名 一係圖一係形容下咩樣

好多人影自己MON,我又跟下

亂7咁黎上到大師3笑到仆街,我個陣仲要有4星坦

首抽搏到龍SKIN冰奶真係會差好遠

火屬大波妹/鐵屬蒙面男

後者至少PVP可以用
大波女得個睇字

黒薔薇茶会
不過佢係爆肝公會

所以扮死囉
韓服真係激走咗好多人

垃圾驚

我意思就係光魔石，你有機會留意下男主逆鱗唔剩係破火

好似易升左

課長都頂唔順走埋?

可能d人走左出現大量zombie 號
對無課既我係聖地黎

蒙面男有咩用 反擊俾人疊龍血

有冇唔係全金裝巴打到龍第3條血 講解下點打

我用半年時間晒咁多精神打
仆街班新手兩個禮拜都去到差唔多級數

可以暈下人咁 隻隻都疊架啦

搞到佢地好似玩封測咁

我都搞掂 頭先有場打個有14件金裝既人 CLS

回石好抽左兩個保底

課長

見到佢課到呢個錢出呢堆野我己經唔知比咩反應好
課長強大到一個頂點

韓服白老鼠是常識吧
但官方真係過份咗
我自己無課過一蚊所以無感
但佢哋嗰陣死課爛課，係講緊為咗抽普通5星去合真5
但依家普池會出，仲要連Skin出，真係大大巴車落佢哋度

想問下點樣加守護石

普池出呢下真係會嬲既

咁早玩早享受㗎姐
唔通吓吓就住班老屎忽

係呀
PVP佢實要執

PVE咁攪變返同原版無咩分別
佢賠死
唔賠就88了

金裝

最慘係個盾唔知疊到點
屌你幾高攻都打唔入

又唔係咁講既, 半年黎講又好似有D快

刷埋主線拎三星先

我pvp仲用左馬哈斯

都真係差不多有1%

見到課長就知無咁快執7

俾錢合真5...

打臉打到咁堅慘

拿 除非隻驚真係有啲咩吸引到人去玩
唔係好難留住班人喎

手機驚嚟講唔係動漫改編 就係電腦移植多
始終太講速食

打住咁多先⋯好累⋯

你話新服跟韓服設定都冇乜問題
但依家唔係喎

咪係...PVE 冇龍skin 真5 點追韓服 打龍 打塔 慢慢磨故事 仲走得多人呀
PVP 不嬲都係課長遊戲 既啦

利申：非洲人 湯巴教 木力架起家

你上面隻老鼠好唔好揪
唔太明個追擊心臟

出多左隻鎚仔老鼠 有冇好D

冇玩過韓服
可能佢最主要都想人跟返個進度掛

對人地黎講等於買支野飲炸

Same
冰法冰奶好快抽到

其實男主如果唔係龍騎SKIN
佢招技好廢
1技178% ON9
2技又唔見得好勁

即係邊隻 有好多隻老鼠

老鼠都幾勁，我會秒左老鼠先

係呀 所以如果巴拉卡出咗 招被動同男主一樣 男主可以入雪櫃

如果SKIN版好似都OK既(紫5星)

我都冇玩過，不過隻game都已經分ser
追進度冇乜意思
其他game開新服都唔會夾硬出啲勁野黎追進度

係THIS 啦

冇眼睇
但巴拉卡好似冇反擊

新手課咗688 想問下有咩禮包必買

有逆鱗夠啦 反擊又唔係特別勁
力架都有

無反擊先好

好似唔係WOR

吹係巴拉卡姐...佢已有skin 喎
可能係其他 話唔定係3星角

進度唔一樣有時好煩
點都會有一日會想追個進度 打活動打撚死人

我一課課夠30000鑽拎大巴

破多粒石

男主本身都有個新郎Skin

唔想刷就OK啦,要刷當然有更好
自選木力架玩得

咁巴拉卡先係真男主
兩個skin

應該整個混服pvp,等我地新服人打柒韓服

你都要咁岩係木石先得
我覺得反擊我體感最有用既地方就係對面小巴細AOE 比我逆鱗兩次+男主反擊一下補刀秒殺

正路都上哂架啦
除非限咗數量

我地比人打柒番就有份 嗰邊5隻都6粒守護石 你打埋我嗰份

見到Hunter
就諗遲吓新出嗰隻垃圾

好 聽日睇下好冇玩 好玩再課金 THX 不過係韓服

新個隻好似係原創角色
買個ip返黎托柒

我強烈建議你轉服

卡8-13兩日係咪都係繼續掛機分解d裝換紫裝

但見d skin 通常都係幾個5星搭1~2位3,4星
隻5星暗法應該有龍skin 同埋佢地新skin 開始冇咁god 啦 男主skin 開ser 開pool 擺明谷人課追進度

Pvp 要估人咩石
佢逆鱗成日自己秒撚咗對面 都唔知做緊乜

其一 同埋打下龍同埋日常副 都好緊要
仲有月塔都可以試下

第16層塔愈打愈多血係咩玩法
點先過到

未玩嗰陣睇中咗火隊
依家想要呢個印度仔

剪指甲啦屌你

無朋友? 玩左成晚都係得一開始出果兩隻同岩岩講果兩隻

你打對面係AI嚟 唔會expect佢係醒目仔
唔估咩石架啦 估嚟有咩用 男主4粒木 你break完之後佢疊好盾你都未必夠傷斬殺佢

連輸3場小巴對小巴打左成150rd 退算

人地韓服玩咗半年 你走入去比人屠

Hunter 靠合作算喇屌
成日出驚

韓服半年前開 整體進度好前 PVP比較難爬
國亞日就5月28先開既

磨...唔好係佢滿魔打。傷害免疫架

真係轉服 再唔係如果你真係唔想刷
你可以試玩下先 睇下啲基本野啱唔啱你玩 覺得OK既你再去買其他服既靚首抽重新開波

Break 咗唔會易殺啲咩
打pve 俾怪break 好快頂唔緊

知佢免疫，但佢會慢慢回血

咁巴拉卡強都要skin火隊長

帶2,3隻 其中一隻係木力架
佢唔係滿藍既時候先劈佢
手動

儲定35000 石

係易殺啲 但唔代表一定殺到 都要睇番你隻斬殺角同埋對面男主咩料
我係試過break完又唔係滿盾我一刀兩斷係打唔穿既 利申21XX攻木力架

知道實有人問一早copy 定,呢個巴哈作者日日開直播算唔錯嫁啦起碼無老點你先

係喎，冇諗過唔帶滿5 隻

thanks

終於磨過左21關
btw做下海豹 唔知算唔算歐

都幾灰 我走場算

抽定打㗎啲裝你

無得打

用命運之星啊

今日sp關真係打男豬一個 不過要手動

法國換返個skin d動畫好似過得快d

好灰路過...19抽保底先有女主skin, 中間剩係得1金0 skin

其實即係咁

7萬石車落普池，再用普池抽返嚟啲5星合

講緊只係11月嘅事，依家先6月，7個月就咁樣對所謂嘅"老屎忽"

下次繼續努力

嗰陣睇過上面條片，印象太深刻
但你試諗下咁樣改法，但官方完全無對韓服課長有任何交代
唔係話要求新服要韓服咁樣
不過咁做同趕客係無咩分別

韓服早過其他服半年 點追都追唔到
如果玩單機故事mode就冇所謂

how about 有條女攞住把遮?

證明佢哋已經放棄咗韓伏
其他ser搵到錢就得

光盾skin 真5 勁架

LOLITA黎?金5星?

係光盾定機械面罩呢

ys 咩命運核心

角色skin

我好似幾年前同你玩過隻唔知咩game

如果係呢隻就勁

如果係呢隻就=機械面罩

嘩 睇見都肉痛

下面 咁多人都有遮

KR?
BTW你新玩睇睇第一頁好

係呀，所以我唔明點解官方要咁對佢哋

歐到震

官方咁絕韓服係咪就執?

LINE無咁易執既

thanks 聽日試下先

有男主金skin, 有1萬石，抽冰奶定等新skin?

可以等聽日消息再決定

但果時冇得直接抽真5隊長skin?

btw IOS 688$ 無左首儲得2000石 ....
見到7萬石仲要無得抽真5 我暈o係到

依家長期官咖洗版式屌柒官方

係睇緊邊個夠硬淨
官方依家好明顯態度係扮無野
反正營收嚟講新三ser都好過韓服

係
嗰時嘅普池得假5，無skin 無真5

其實韓服reboot再加課過幾多賠幾多鑽算啦
兩個新ser同步好難搞

抽冰奶skin 13次10連都未中 但又唔夠石 課唔課金抽到補底好？ 隻野值唔值得課

都好難reboot
儲落D紅石 錶 裝都無得計啦

課啦 都係差少少 唔係既話好唔抵

魔鬼的誘惑

FGO 我已經覺得夠癲 好貴
咁當時合真5隊長嘅錢係咪超越曬所有game

咁後尾出左真5隊長skin 係點拎？ 可以直接抽re池？

咁就賠石留課長
咁佢地始終金裝多 點都勁過新手

五星機械面具同五星木奶勁唔勁

係，因為無保底無機率
後尾係依家re池啲skin當時韓服係當季up池，每個池開2個禮拜，中間有1-2個禮拜畀你儲下石(老鼠連住開，即係成個月兩個老鼠池)
有啲仲有活動畀你打下幣拎去抽下10連咁

五星機械面具 PVE 屈爆 每招都定身

五星機械面具 (LOLI VER.)

唔低課...未去到GOD級而且只係奶。

而加得呢啲 岩岩抽咗兩隻返黎

好勁喎隻野

其實都唔係
因為之後PVE D怪多數就免疫異常狀態

反而PVP係好用,尤其2技一下暈哂後排
會令到本身人地出招先變左你出招先
成件事會唔同哂

但個問題係出得5隻角,都未必有位出佢

我之前玩果隻韓國廠出o既精靈之望又係cls
裝備稀有度係 金>紫>紅
本來10抽保底1件紫裝 通常黑仔就9紅1紫 金裝極低機率
抽到幾件紫裝已經好爽 好好用

屌佢老尾 隻game出左一個月就直接將個裝備池大改
移除紅裝 唔會再抽到 10抽出10紫裝 仲要金裝易抽左好多
班新手首抽刷件金武直接屌打你玩左一個月o既老屎忽 on99
嬲到成班人寫信去apple 全數退款

我本身係冰奶SKIN 面罩 男豬 大巴 火隊都打到上4千
不過之後開始狂輸 拎走面罩擺返木力架又順返

我都有玩
佢轉晒金裝專武個陣即刻重生易玩勁多
BTW隻驚韓服執撚埋

精靈之望ON9在要掛機,離線掛要課金
明明係PC GAME夾硬做手機 結果都係用模擬器玩
我玩左3日無玩,本身追開隊製作團隊都頂唔順

嘩 咁果時出skin池都屌鬼啦... 可以直接抽有埋隻角色
當一開波拎幾萬石合真5 D人係咩 ... 幾萬蚊仲要未必合到

btw 湯巴想問下打老鼠果個skin 幾耐復刻一次?
打老鼠打到燥 依家有冇角色可以易D打死佢?

巴哈見到唔知真定假
睇黎可以pass 兩個池

面罩無嘲諷無技能保隊友
佢似輔助多過坦

活動未復刻過
佢復刻淨係落復刻

眼鏡妹幾有用嘅都

真
同埋同男豬一樣被動
唔知本身技會唔會改啫

應該無得pass
人有你無等收皮

現家當多隻機械屬頂下屬性關先

如果佢唔改技 有咩地方會用到佢

日本重新出發

PVP 3隊要6隻龍騎

呢個垃圾阿叔唔會勁掛 我已經抽到超越3
見到佢都嬲 狂中佢

觀望下先
等緊蕾拉

係而家有保底抽
又有自選真5星活動(課3單對好多課長黎講算輕鬆)
好難想像你地討論緊韓服以前個情況

不過如果國際服都跟以前咁隻GAME都唔會玩得長
改左係好事
保底真係舒服
不過韓服班白老鼠好慘
應該比番D補償人啦

唔抽呀叔 其他ALL IN
岩岩好6隻

你好彩退坑退得快
玩耐D激死你

係咁兒送自選角/裝都好
5月28前登入過就送咪得
韓國LINE腦裝屎 唔怪得輸比K乜TALK

CLS D bug 多到仆街又唔改
同埋聽講韓服執左 仲扮新game呃人錢

男主你都唔會覺得佢1,2技係勁
都係食招被動
同埋隻野暴擊基數係280

大把GAME執一邊 開返另一邊
支那驚最多

明明救世者之樹都好地地
呢隻唔知想點

其實應該送咩都平息唔到
講緊ALL IN去玩佢果D ON99合成

起碼叫有D表示,叫做多謝韓國玩家支持
玩家接唔接受就一回事
而唔係好似現家咁乜都無

我寧願佢出廢D 想隻game長命D 多D人玩
一隻男主已經玩爛左隻game

雖然今日用男主打sp好爽

其實隻隻GAME都會有人權角
而家最大問題都係搞到PVP兩邊都打唔死咁ON99

所以依家日日燒到上天花板

我想問除左日任有咩方法拎玩家exp？
等住d鑽用

抵啦

電話驚韓國server九成都係老鼠server嚟

係 佢成隊龍騎既話 同開外掛無咩分別

好似無

抽多左隻大巴 好似好勁加一魔 係咪開得波鳥

開啦? btw仲係韓服?

你刷韓服等死喎

但係我推晒主線同無miss日任(應該)依家先39lv
我見有d已經42lv
無理由差咁遠

台la 都係木力架?

冇錯

岩岩睇下一陣冰sp要咩角
原來我一隻冰4星都冇
3星果堆又爭一隻
可以放棄了

下期活動新角出隻屠龍skin
按對手龍血lv 加%傷
完美解決

第一日已經爆機 開始8個日任咪41 42

龍血即死

攞重覆既合一隻另五星唔好咩

冰屬除咗大巴冰奶冰法，仲有邊隻推介，5星冰盾用落好廢

屌打魔鬼級祝福金色都唔出屌 可樂真係唔柒會出

玩左個幾禮拜 SP關 掛機 一支都冇

我都一個星期 幾隻祝得又冇料 屌 仲難過抽龍skin

其實係咪得祝福副本會跌十位數既命運之星

打咩關 副本就用1/0費AOE

應該就係 岩先有場跌咗24粒

係有金防同紫物理武既一日

請問隻game 係咪有個位比你set 做邊隻隊長？之後先用到隊長技？如果同時隊入面放兩隻隊長咁得唔得？

好大怨氣

唔洗SET做隊長 放入隊就得 2個隊長都可以

請問我而家呢個陣容，d 角色係咪齊得七七八八，可以抽創造之線re pool?如果係我抽邊個好？
抽光盾定火劍好？

最好就唔好抽RE POOL住 抽龍系列 聽日就出

無男主學咩人抽repool 抽曬之後啲新龍騎 機率低但博佢y中男主好過你抽repool啦 repool出男主機會係0。

角色方面我會話你差男主

唉 男主pool啱啱過咗無耐。。。。
龍系列pool入面都會有男主抽？

有呀 雖然機率低啲 但點都叫有 你抽嗰個啦 RE POOL害你一生

同埋想知佢個保底改做19 係咪近排先改？
我記得出男主pool 唔至19 咁少。。。

明白 唔該巴打，差d 忍唔住抽

男主嗰時係28 出水奶先係變咗19 之後都係19定depends角色就唔知

唉。遲咗玩，我玩嗰陣，男主個pool 得返2日。。
儲唔切石

我估金skin 28 黑skin 19
始終男主係勁啲

呢個要睇佢佛唔佛心了 28都唔少野

買首抽
雖然結果論你而家呢個都好正

Rich

正 淘汰賽今季暫時8中7
D人真係唔識投

隻冰奶skin 我係用晒d 石 抽到保底先中。。 抽咗190 連 先得3隻命運

中就中左 但係呢隻同中普通金武冇咩分別

我都係8中7 有機拎石同龍水
我好想知邊條友會投fermi對家

岩岩先知禁中間vs可以睇配隊
屌我仲亂咁投

ching 唔好咁高要求好喎
我隊主力都仲有角拎緊藍武

橙 希望你下個pool好彩啲

收貨啦金武始終專太多好難中自己想要

我抽到73都未中過金武 睇黎要靠聽日保底

我過多兩日都好似保底了 睇下到時點

出名地獄黑仔王，玩咩game 要抽嘢都唔會點中好嘢

呢個年代有咩手機驚唔洗抽野

btw你中咗大巴唔算黑 好多人想抽都冇 要硬頂去抽re

其實探索落高暴擊既角好似有SO
同打老鼠一樣 易爆擊應該易打死 好似係

跟大隊真係死得 有D好明顯都係投錯哂

差兩抽保底暫時一件都無 希望比件物攻我
PVP 見住對面男主隻隻都過40萬戰 真係想死

真係自己判斷 但有幾條粉腸solo男主 好難估

所以等出lol 電話版，咁就唔使抽嘢

我都啱啱好過40 但用緊紫武
如果中金可能會比力架都未定

我睇戰力

每隻戰力

我好似無一隻過37

我覺得起手機玩moba係一樣好反智嘅行為
除非起屋企冇時間玩

但我記得你飲咗唔少可樂

因為電腦壞咗，無用電腦好耐。。

一隊6星 但無啪過藥升LV

都係難 例如44萬男主可以打到幾多戰?
150萬with巴拉卡? 170萬w/o 巴拉卡?
真係估估下

咁冇計啦

痴線 放一晚多左200分

80之後太難升 一日經關嘅書都係啱啱好夠1lv

小花: 我一支都未有啊屌

真係一支都冇 今日又冇
焗住課金課左2支升隻男主先

請問有冇巴打個團仲有位？亞服

我都就保都唔求專架喇隨緣

橙 真係好難出 希望有活動可以送2支嚟

其實大巴搭根性點先發動到 睇完都唔無好明

想問下課金係要點課先最底

低攻過大巴嘅人都有

如果純鑽石的話 最好當然係1:0.8
但係1:0.5或以上已經抵買

唔係好明 即係hot deal? 淨係要尼抽到保底

hot deal都要睇情況
商店有個包5000藍鑽買好似4800星鑽 呢個咪超抵屌
但其實如果你課得多 5000藍鑽換2500星鑽都acceptable

即係依個？ 1:0.8 係講緊1粒換到0.8粒就叫抵？ 咁藍鑽有冇抵d ge方法買

其實所有課金包 你淨係睇鑽有幾多就夠 其他野9成都係垃圾
總之藍石對鑽比例越接近1:1越好
2:1 我覺得已經係底線 再低已經唔抵

咁每月好似最底？ 差唔多1藍= 2星鑽

係 呢個就1:1 最抵
藍鑽冇 要平唯有買黑石

1000 = 2600

係 每月係抵到震 只係唔係一次過比晒你 長玩必買

棄game了再見各位

平賣

男主skin,
冰奶skin 融合x 4，
巴拉卡skin，
老鼠skin，
火隊長

pvp 3500

6000粒藍石課左冇用到

聽日終於保底金武

咁勁 放咩陣

我隻驚冇實裝可樂

又出黎獻世

雙龍skin 光坦

on能9,咁既陣容學人唔玩
屌你老味我應該係巴打中最廢都上大師3啦屌

得3500分就知冇心玩啦
咁既陣上星期都keep 唔到4000

50蚊收
有意tg我

我5星角同奶係得呢d,我曬我自己有幾廢
係唔係好能想笑呢
屌佢老味

4800以上真係多左光坦

今日塔既sp係咪有bug?打到最後全場唔攻擊企哂係到⋯出招又出唔到，普攻又唔得⋯auto又禁左無反應

唔好同我爭

$40

誠意嘅

今日有三個塔都唔齊SP角

匯豐價：$39

歐都話自己非，強都話自己廢
咩世界？
冇男豬冇木力架，保底中冰奶點算？

LM等聽日抽新pool

咁咪即係你自己唔努力刷首抽lor
真係以為我好彩出?我開左1x個 acc 刷左幾日嫁巴打
同幸運絕對無關

救北極熊50$

任抽 刷左幾左幾個鐘 都唔出巴打推薦果隻木

係低機率,我記得半個鐘內出到貨

諗到過多三個星期就係遇到5隻龍騎pvp
真係要快啲打多啲攞左成就先
場場都無限盾真係想死

傻啦完左龍騎出泳裝到時3.0時代龍騎又會比人話廢嫁啦

其他都出過晒 就係唔出木果隻

頭20抽出左鎮尼 同 薩蒂

True
龍騎係煩在個盾
泳裝整個被動驅散已經可以克佢

調轉講泳裝克唔到龍騎/廢=佛心公司
呢個年代點會出一堆新英比舊英屌打?
公司點賺錢?on能狗咩?
要睇女上av網大把啦係唔係先

一定唔會龍騎打sp關超班 唔用黎pvp 用黎打sp都值得擁有。如果你泳裝驅散龍騎被動即係打sp關無撚用。

SP關最勁既一定係0-1魔打全體果啲3，4星，break住過關

佢一陣話你知唔會pvp 勁過龍騎係打sp關多d 閃光碎出
咁你估你班仆街會唔會抽黎專打碎?
呢d仆街野勁常係各大手遊發生,專攻材料關卡

我刷左個幾鐘

遲早出隻吉祥物增加幸運 掉落率

任抽架wor

滿滿商機

刷到我懷疑人生
每半個鐘出去望一望個pool 隻野係唔係存在

爽～

咁打塔都要靠龍騎 唔係龍騎咁op邊有咁容易打曬30塔同啲sp. 就算佢之後出啲野再勁 龍騎都係值得抽 同埋其他之後先出 到時都儲左大把石啦。

人冰奶我冰奶，點解人哋隻冰奶可以單抽贏我冰奶光盾木力架

因為你3打1
你打佢3次佢先打你1次
佢D 盾一定多過你
你扣佢血佢又可以回血
你扣唔到佢血佢又可以開500%單體技

可以同上面賣ac果個一樣 隻冰奶合咗4-5次 能力差好遠

即係開場齊人時要點打？

趕客呀
好似收割完一波就唔理你咁
但下放左入普pool同pick up pool(機率極低), +有re pool(無限時保底)呢D對新加入係德政
吸引到新客, 但舊客尤其有份供養果D就真係會不是味兒...
明明尊爵不凡, 變左歐撚都有得晒

20同21都係男豬單騎hard carry
你攪 pvp好啦
pve唔好攪呀
靠晒佢

微課邊有咁多石隻隻抽
男主保左底 而家有1萬石
Skip左龍補 諗住睇下黎緊出既光/暗屬勁唔勁 冇咩呢兩個屬既角

po隻木力架數值睇下

冰系有邊隻

er 好難講wo
睇下對面有冇大巴小巴先
有開波就打到殘血用左個根性先 之後唔好理由佢個盾冇左先
期間打其他野
等佢冇左個盾咪一下高傷既秒左佢
er 男主300% 木力架750
男主都係咁既打法

冇大小巴仲簡單
一開波唔理佢
等到有高傷技就直接秒
試過小巴300% 都可以秒滿血冇盾男主冰奶

我都抽左起碼80次

好小可木力架會打唔爆盾
其實都有機會係唔夠力

我唔係俾錢果個
但我睇完都覺得慘
好痴線

未必
佢3打1
等到木力架夠藍開750%技
對面都滿盾啦
咁打唔入都有機會
我試過

唔識韓文食唔到花生

新3 ser 都搵到錢又無經歷過
好難執7

我驚引人抽晒龍skin之後改晒扮死了事
乜都唔賠
有前科你睇

湯巴依然笑到最後

睇過對面隻冰奶好似係59lv

太低攻

打龍帝男主就五圍一都有機會贏 因為佢會出AOE
可以一野疊成隊龍血反爆佢

打冰奶就一定要用單體高攻秒
好彩係佢基礎防無男主咁高 秒起上黎都無咁吃力

我大技都係斬佢一半血

又冇主要角色 SP打唔到 試都冇得試

秒龍盾要儲爆10格喎

7sins 團長係咪度 想轉個ac入黎

升練度高D同裝

嘩 轉運

龍盾計到血,每層大概5-6000左右
圍剿既情況下好小話會打唔爆個盾

最歐係你啦

我就覺得男主同冰女好保值
我私心冰女,係數據上係低攻過男主,但換反黎既野更強大
有自保,有救人,單體勁過男主,我經常一炮秒對面冰女/血小角

真係歐，我打左咁多日，採索左咁多日，毛都無條

睇番個lv 轉咩運 你似係一直都旺 跟住仲要曬命。

呢種情況你要爆擊/有穿透技先有得搞
有無睇巴哈放血流,我未睇之前就係呢個打法
盡量係未存到大招情況下唔會殺死其他角色
比多幾個round 自己存夠力黎打一波流

點解個post唔見晒啲mean精

屠龍小隊

英雄之證買碎定抽野好

我前日 0/4
終極燈神

點睇隻角爆擊率?

一開波唔死木力架基本上贏左

skin巴拉卡+火隊都秒左男豬 輕鬆唔駛入死循環先

唔改技唔抽

thats why 要落挑機坦自動幫手檔好能重要

出木弓未

講真 4點起身抽係最易中 今晚4點見

無大課已經win左

一早已block7

屌今日d sp關係咁差隻key角

同埋基於昨日睇完個位課長將近用左2萬港幣既成績
新故事,泳裝(好似好多4星) 無課既我有個想法是5星除非有不可代替技能,如果唔係無需要抽,因為我無可能抽到6隻 5星黎突到滿,而且4星同5好多時本體上數據分別不大,係睇技能, 4星抽到機率高,太陽石可以日日換到反黎係花時間等(長玩根本唔算問題) 所以我係打住用現有龍騎去極速幫手養d實用4星角,泳裝張圖好大啟示,如果評價係唔錯既我會all in ,然後用黎突滿咁我就有一班好能既強度既4星角(當然無咁大想頭搞埋融合,但係係我角度無課黎講應該極限之路黎,足夠推關每日獎勵材料應該心滿意足

所以日後方針盡量抽技能不可替代5星,4星強度skin角

冇冰法冇小巴今日d sp全部要手動試幾次先贏到
勁晒時間

唔好要求咁多啦過左咪算

得冰奶大巴 唔夠打SP關

我冇佢要果d key角差隻差隻咁

係咪聽日出新角
抽爆巴拉卡

戇鳩
今日EXP SP又係差隻3星

其實紅石係咪真係會出5星

儲一大堆抽完得個桔

仲要曬時間賣埋d 1 2 3星

今日d sp過唔撚到..

會我答你上面我張圖個幾隻原版冰奶就係個度出

琴日先出左垃圾阿伯

日日都打唔到,差一隻

問下舊服啲人 係紅實石池抽齊5星既大有人在

都係積小成多賭機率反正日日探索,屌我宜家想佢狂出4星比我好過

但係唔抽又唔夠角打SP喎

有冇人真係出到真5

原來咁多巴打都係差隻屌我都冇賣過3星 係抽唔到

抽紅石 抽羽毛 買碎片

我會主動集火殺左隻坦先

真空波動拳

紅石出過四次五星
不過唔係T0嗰幾隻

無吹水 一隻5星都未中過。

4次 cls

但係我用石抽試過200抽得三隻五星

200抽3隻普通啦

無錯就係咁玩

琴日都用哂紅石橙石來抽
估唔到咁都抽唔到
係差到未癲到為左隻三星用星鑽去抽

買碎片合咪得

最後今日抽隻奶

你未知3 4星有幾勁

龍騎pool接住黎 真係搞唔掂

依家國家隊係咪 鳥爾 冰奶 男主 小巴 力架

你唔係棄咩
個AC $800無人買?

玩緊第2個AC啦

光盾/烏爾 冰奶 男主 小巴 力架 我覺得係咁

37X抽出過1隻only

印度佬好似勁過力架

小巴/火隊 + 男主+ 烏爾+ 冰奶+ 巴拉卡

4000分-5000分 9成都係呢個組合

又要棄又要玩第2個ac

而家國際版係咪同韓版同步?

邊個話要棄?

4個ser 都係

冰奶好過忍者？

哦~

有大/小巴既龍帝隊差好遠 無得比力架one shot

非曬 我有光盾 但依家龍帝環境真係好廢
鳥爾skin有用好多 個tier list係龍帝patch應該大汁一下囉...
我仲要係課re池抽出黎

係咪得我爆左機幾日都抽唔到金裝

記住唔洗覆佢
一陣覆得唔夠好唔夠全面又比人屌弱智仔

冇力架打唔爆盾喎但係

呢到大把人都係咁

唔好以為自己好特別

SP關都無角入 抽乜春! 連保底資格都冇呀屌.......

同埋光盾可以幫手分傷

此PO禁止買賣AC

#170530

唔好意思
我扑9左睇唔到
係O唔知乜春
定G字頭個條

#170530
O果個

可能我依家裝廢 光盾分傷分到比人秒又易比人break

利4100分

光盾 男主 冰奶 力架 冰法

唉 又係唔齊3星打唔到sp
有冇咁難抽啊

一場pvp打左成個鐘

屌 我記得了
課幾千蚊 賣返幾百蚊唔係好過份個個!

人地唔會覆弱智仔
應該另外開個EH po 比佢

咪就係個條on9老憑要你地用幾舊水買
我去救北極熊彩佢到on9

薩蒂同埋隻嘲諷坦各抽到兩隻
用黎超越定係合第隻五星搏下？

等緊保底+1....

屌佢老母呢啲柒頭留喺4000分做守門員做乜鳩
隻男豬5圍1屌極都屌唔撚穿 連續撞兩場正冚家剷

博啦梗係

超越

見打唔入我就棄權算

我之前都有屌過

真係仲要連撞幾場先慘
低過50%仲要咁樣派對手俾我

重洗個到係咪唔包skin

我都係
唔知幾時先CRI到果下
唔知佢CRI先定我CRI先
一入死循環我就走人算數

戀足非胸臀 仲有一個位

真係好撚嬲 嬲佢冇上進心

CRI一下唔死得>緊急治療>下一回合大補>LOOP 898

多一兩件金裝佢就唔會比人咁易break
同埋佢分到死但你主力唔死就已經好有用
分我就唔講啦 呢度大把高手
我都係獻下醜

探索真係會出可樂咩...

金裝係咪同一個屬性好D?

人地呢d先識玩,洗定分就放係到報復社會
呢d玩家我先欣賞
起碼人地有腦過玩game ,我知你燥巴打睇開d你都可以做世界級守門員

抽左兩次補底，n咁多次十連，
SP關竟然都仲有缺三星角。。。。經驗值嗰關。。屌

習慣下 紅石,羽毛,錶

你果條team

打一次得幾十分
守一次有四十分
掛住就等升階 明顯佢先係聰明人

500抽2隻

sp關經驗個隻小李飛刀王下下爆擊
屌你試左好耐先好運過度

有隻角就夠打咩？

我打住魔鬼算

我抽哂D紅石羽毛錶都仲缺，有D三星角就出左十幾廿次

打呢啲唔想手動
呢關唔得就降一下難度 養吓生先

我發現有d 3星角紅石 pool抽唔到

呢d仆街你打完都唔覺得自己有贏/尊嚴,打完你會問你究竟浪費左幾多青春比佢

冰系成日出現 但都會缺做乜鳩

我都未探到過

打又唔出

睇左技照字面睇老鼠技唔覺好勁，但打出黎好勁

我都缺 3星冰系女角 睇番圖鑑得一隻
d死人條件咁呵刻

另外第8章 第1關叫你用隻3星角"貝納特"打故事, 我用左但係都過唔到個任務 唔知點解 我升左佢4星添仲
唔知係咪任務bug錯左名
貝納特應該係果隻3星女木弓手?

冇大小巴梗係比人秒

話有就有咩

我宜家主力部隊直頭50lv紫裝
唔升過唔到sp仲煩無材料

如果最後打得穿成功感都會幾大
但好浪費時間就真

老鼠好似有幾隻 , 係咪隻隻都勁?

我當你自動500 turn win
但你浪費左探麥可樂同d人仔升lv 既雞會
仲未計你倒賣垃圾裝
屌你收買老online

超越要一隻隻咁食. 打開角色頁面佢個分類又唔記憶下下要改之餘仲鬼咁細...勁難禁
仲有無有意見

睇q&a

講開又講 有時戰鬥個畫面好難睇
5打5果陣 大家都有盾 想打對面隻老鼠 禁唔到
D盾遮住晒

原來!!

Sp好難過

烏爾無skin 用唔用得？

可樂係指？？

萬物聖水

點佢頭頂個黃色箭嘴

大部分都勁
有隻原3星skin老鼠 招2技係破千百分比

玩玩下真係唔能想手動

有冰奶應該1隻都夠打

無限抽都幾難中隻力架
可唔可以抽抽下停一停再抽

唔係除非你融合過
d怪下下反彈暈
王就下下爆擊

2次超越無融合過 坦唔住

屌佢上到5100分
一場打好撚耐
遲下5隻龍skin都有盾既點攪

可以，我之前都就咁熄驚

聽日d任係咩屬

木呀應該

今日抽撚晒又係一件金都冇 又準備聽日

我係帶隻復活奶入場auto過
不過我隻冰奶木屬 的確係好用
一被break就反死曬啲怪

我抽完佢有 返回 完成抽插 重新抽插
禁"返回"佢就唔計?

我都係無融合，超越2次，木守護石，過到

Yes

而家打夠場數就唔再打 等人打我
尋日到而家都冇打都由 4750 -> 5030

點解連sp關既3星角都咁難齊

佢三星角咁多 唔同武又當另一隻角

新手Lm

保底金武會唔會有專武？

打到4500分就打唔入啲人 明明大家一樣英 佢反我一下死 我反佢就殘血 有時連盾都爆唔到 完全唔明招技咩機制

有冇睇你咩練度人地咩練度先

呢隻GAME真係好運用到大部份角色....
咩角色你都要練
3-4星有D角都唔易出

血統唔同抽咁耐4星都唔超過4隻

頂丫究竟點先肯出可樂比我

好似出過一次蘇貝利咁大把

5100算 無謂折磨自己

第一頁講咗，Game入面都有講
唔會

差唔多 全紫1 2件金

可樂連保底都冇 , 唔知點搞

打到第7章 依個陣開始吃力
我係咪缺奶 但抽左13抽都抽唔到隻水奶 冇曬石 d英有咩方向去強化
平時有咩每日必做 你地講既sp開 塔 又係咩尼 新手唔係太熟

30lv了 有無公會收留

HELLO 6C
亞服定係國際服

唔明招技咩機制咪睇技能說明囉

亞

好熱，東京熱

迫住課金趕19抽保底奶SKIN, 係最後第 19/19 抽先 抽到奶SKIN

仲係得一粒可樂
日日打都冇出多一粒

買一送一 兩對奶

連保底出左3件金裝我想留番運氣去抽skin

我出過一粒

想問下呢啲多出嚟嘅5星大家覺得留住先好定係超越哂佢or 直接抽佢老母？而冰奶又會唔會拎嚟融合？

後悔3000鑽無買到

湯巴:一定係超5完先諗其他嘢

收到哂

有無睇我昨日張圖

評估下自己有無課長級數先好玩融合

咁算鳩數，超越哂佢算

有無地方可以CHECK到件金裝D副屬性係高定低

ADD我
ID:Liliana

40lv咁高

想問下暫時係得經歐有sp關
咁推薦入唔到場係咪代表自己無果隻入場角

係

我好似無1關入到 琴日又入唔到
利申補底冰奶加紅石羽毛都唔中

紅石 羽毛專出 1 2星垃圾 乜原來有好野

經驗SP手動過左1場然後FAIL晒
其他SP唔夠角入

我仲融左隻男主

D精靈1場得1隻
靠探索俾

武既話可以去核心專武度睇
防既話唔知

用返木力架啦

金裝都第6件 金武差5抽保底都未有一把

睇完你會feel到課金味濃
所以為左將來打算全力搞4星skin ,起碼我太陽石換到
同埋你地宜家咁樣抽點等到新章4隻角

抽埋巴拉卡

妖支可樂難出到 好快唔係因為抽唔到角 係冇果支撚屌可樂棄game

抽到冰skin就一直留緊石

新手想問可樂係咩

其實光盾個共享體力打龍係咪會拎自己快死左
我頭先打龍隻光盾仲快死過其他角色

防金裝只可靠sp關入手？

5星升6星支野

其實我唔明咁心急追可樂做咩
升到上6星又要勁多經驗卷先升到lv
點解唔攞啲資源升咗啲sp角先
到啲3,4星都上哂5星再諗可樂都未遲

萬物之水仲難過抽5星

其實唔使識，Google翻譯都翻到出嚟

要命運之星先合到
但你要用石抽都得嘅，但唔建議

pvp又係挑戰1卡住
諗住打到就50勝率就放棄唔打
咁我有排都唔會有金防裝

其實有冇人覺得其實真正做壞左GE角係巴索利
2技大力到無龍SKIN/根性跟本擋唔住
仲要自帶根性
作為一隻攻擊手但係有咁強GE全隊免死其實好OP

今日又係唔出可樂既日子

屌

好糾結抽唔抽冰奶skin
但得10抽 驚非洲人

咁嗰陣真5難取得，有咁嘅強度無可口非

"結論：如果有兩套Skin+兩隻英，我會先建議【融合】，上圖你都睇到
融合1次加嘅能力值係大於超越
至於【超越】呢，我會建議你係抽多咗隻原版先超，因為之後就算你抽到Skin+英
都有隻英留畀你超越，幾時都係睇餸食飯，唔需要太擔心
如果真係睇完你都唔明，十分歡迎你係POST度發問，但你睇都唔睇，就上嚟問
咁我真係唔知依個Q&A寫嚟做乜鳩"

咁結論係咪姐係同SKIN就直接融合 , 係同英冇SKIN先拎去超越?

怕咩，一陣1/19就叫春抽到啦

所以商店啲可樂先賣咁貴
真係唔急喎 慢慢黎啦

係呀，個結論唔係講咗咩，定我講得唔清楚

真
百幾本經書先升到2lv

唔係 係因為咁岩上面有巴打講緊拎去超越, 我以為我理解錯特登問多一次

好心痛 明明夠打sp 但就因為無隻3,4星 搞到得個睇字

打全體但係倍率太高
其實都好癲
一日有呢隻野係到都要有類似龍SKIN呢種防AOE手段先得

同埋佢攻擊力白值最高
假如一樣練度係唔會食到其他真5 DEBUFF
相反火隊,木巨乳 兩隻都有對敵人全體DEBUFF
但係火隊攻擊力其實唔係最高,雖然都高
佢唔會放到比對面巴拉卡,鎮尼,巴索利
巨乳直頭只可以用黎恰輔助同坦

想問吓英雄之證應該換咩最好？

但而家pvp 如果唔係神裝既話佢只係用黎根性

冇課就係咁 始終抽齊堆角好緊要

差不多啦

唔係木break過唔到SP

明白，因為我驚寫得唔好搞到巴打們理解錯咗
同埋多謝你睇第一頁

遲左起步
跟唔上

覺得佢做壞咗?
咁抽到佢咪得

我冰女無木break ,只可以手動好on9
如果木break 應該自動到

if u cant beat them, join them

就係抽左用緊
火隊都用緊
吉娜擺緊雪櫃

所以首抽畀你刷好刷滿咁又點
之後都係要追齊3 4星角上SP關，唔係你邊有金裝

我想問你地會唔會升sp關的3星角到6星？

換純淨!!!!!!!!!!!
抽到3星都好

5星都夠打咪唔駛升

唔換純淨可以換到其他嘢咩

d垃圾精靈囉!

我光Break 佢地吸返血

想谷戰力去掃蕩其實全部5星 75 LV 強化+5 全紫裝 都應該夠戰力
因為你實有啲主力係6星高戰D，夾夾埋埋夠174萬戰力就OK

嘩屌，嗰啲擺明伏伏伏嚟

又話淨純好伏唔好掂？

咁睇黎應該唔算太難既條件,都係時間問題
唔該湯巴

75上90夠升8個1~75

伏同伏伏伏既分別

隻驚有運就得

就算係伏都係6星伏

客咩氣
最建議整咗星期六日嘅SP先
因為可以掃兩日
之後先星期一至五慢慢搞

你公會收唔收人

練得晒一日SP關

我好多謝你比個韓圖blog ,個度有晒點樣組合打龍/sp
真係超方便,仲有評價預測,知你1個人sell game 好辛苦
我地有時見到d問題都識答既都會幫手嫁啦
真係玩得開心

叫新手唔好掂住啫，因為有更多更合適嘅地方去投資
但你地嘅進度已經起越咗我對新手嘅理解
所以你唔將錢放落養成隻角度咪可以伏下自己
話唔定出真5隊長呢

收掛 我discord 同佢講聲囉

我夠打SP有星星就滿足

你申請左先

128萬既垃圾育成記

申左好耐了

跟唔跟到係睇齊唔齊英

以前合過啲原4嘅6星出嚟
但嗰隻英我自己已經超越咗+5，仲升到5星+5
個心情仲衰撚過你中原3嘅6星

有咩一定要有

咁我再諗下先 幾十萬好貴
想要嘅角都追齊 依家係差啲真3真4

隻Game無真3

聽到都覺得痛

有啲3星機率低啲 用黎打sp 抽極都抽唔到

係呀
點解我之前一直講有啲3星 4星仲難抽過5星就係咁解
所以抽唔到咪乖乖哋去shop買碎合

嗰種矛盾
合又唔係，唔合又唔係
真係攞你命三千

Pvp勁多烏爾

佢岩岩DC話OK

我唔做海豹架

係邊個blog

新手前期唔夠錢

高分一轉風向
下面跟住轉

請問咩副本比較重要, 諗住升吓副本要出既角?
卡緊9章,除左掛機唔知做D乜

4千分開始烏爾狂

每日淘汰賽唔係得16場？點樣拎到18分

力架開始秒唔到啲撚樣龍skin

差唔多2星期 掛機出過2支 但日日刷SP都唔出

你地講個月塔係咪即係迷宮

比把60 金武比佢

最後2場好似多d分(不過要100橙石做注碼)

想問力架skin係咪淨係用黎打龍？
其他時候都係除skin 秒人？

係啊

yes

得火屬打到sp
其他屬應該都打唔到

我反而打塔先唔用SKIN

係，最後兩場，一場2分

30層有無角色睇下 我用小巴 男豬冰奶力架光盾 夾硬打剩10%左右就團滅

貪婪最易打到，你齊角就打得

加隻加攻角落去
你力架唔夠力

遙!!!!!!!!!!!!!!!

已經搭上不歸路 焗住換到出6真5

完全唔齊........

邊到有咁多錢

玩咁耐都未出過

其實1日已經廿幾萬

見到PVP D人幾隻80LV

畀你參考，七個月 出過1隻原5暗法 1隻原5火雞姐，之後無出過5星了

我過果陣係後排 木盾 力架 冰奶 光盾
前排小巴
果陣隻冰奶仲未抽中skin
但放木盾開盾就算隻boss 25%血下都仲頂到一兩下

但要睇住隻boss 就到25%血果陣比佢開左技等佢冇魔先

即係你抽得未夠多

id獨白

屌火雞

迷宮第6關，完全破唔到盾，知唔知要帶咩角色？。？

但我寧願升裝 升專都唔會想自虐

無木盾 搵緊有邊隻加攻角 同埋 我木力架一下爆擊都無出

裝又抽唔到
人又無肥料升...

想問下個skin融合有咩用？

你唔夠力，升裝 升人

睇下齊唔齊先,唔該湯巴

已經升曬上50 金就60

BTW你依個第七層嚟(扣幾多體=幾多層)
睇第一頁個
【6月月塔攻略】

6月份月塔：(新手適用 韓版睇下面)
01層 主力陣容
02層 BOSS開場5回合無敵盾
03層 BOSS開場10回合沉默，主力陣容打
04層 BOSS只食冰屬性傷害
05層 主力陣容
06層 主力陣容
07層 只食暗屬性傷害
08層 主力陣容
09層 主力陣容
10層 BOSS 2技能會麻痺(帶淨化奶/淨化角色)
11層 主力陣容
12層 BOSS只食魔傷唔食物傷
13層 BOSS會復活1次
14層 BOSS只食技能傷害
15層 主力陣容
16層 BOSS 10藍會無敵，S1有護盾
17層 BOSS 免疫木屬性傷害
18層 雙BOSS,4星蝴蝶+3星木弓,蝴蝶會加血,優先殺死!木弓會AOE跟單體,傷害一般
19層 BOSS 只食木屬性傷害，有即死BUFF，無法消除
20層 BOSS 只食火屬性普攻
21層 BOSS 會每回合隨機出兩個4回合BUFF(恢復,無敵,閃避,防禦)
22層 BOSS 前50%血只食光屬物理傷害、後50%血只食光屬魔法傷害
23層 BOSS 技能會隨機睡眠DEBUFF
24層 BOSS 技能範圍傷害高
25層 BOSS 每次受到攻擊會有增傷BUFF
26層 主力陣容
27層 雙BOSS 分別是阿三跟火隊 控制血量一起殺 不然會復活
28層 BOSS概率減傷(傷害被減低至1)
29層 BOSS帶4小弟 BOSS開場無敵必須先殺死4小弟才能解除
30層 BOSS只食木屬性傷害 BOSS S2 範圍眩暈

係 pvp 用skin係自殺

點睇都係7樓黎WO

7樓只食暗屬呀

想問下個第一頁有咩用?

淨係睇字無睇圖出咗事，梳

個blog唔係我post
但佢更新咗咁多嘢，係幾好用
建議放埋落第一頁

同埋我無sell隻game呀
一齊打機求開心啫

有冇得剩係用SKIN既能力但唔同SKIN既技
我一除命運核心能力冇加
但唔除又冇左爆發傷

但係上星期中哂最尾兩場都係每場1分

搵錢艱難呀...

升裝而家最缺12星料 焗要用高星料分解 好撚反智

因為你無投足
16強你點解投得2隊

我都係
秒唔撚到隻奶

無限答...睇見都氣餒....

頭先強化skin 用左80萬0~+5
黑仔到爆
好彩隻game 冇爆左會掉級果D 撚屌野

香港人唔可以放棄

連爆就唔好升住，佢個系統一係就連爆 一係就連上，好撚神奇

玩新game睇完#1再玩是常識吧

新手Q&A好多字俾D圖遮左
定係只有我係咁

果陣以為AB組各投一隊今個星期再試下先

F5試下

屌
望住50%連爆6次
灰左但又忍唔到手去升

cap 圖睇下
我睇冇事

一粒六星祝福材料都冇

係咪手機版

有新活動

有冇人登入唔到?

有可樂

無

打緊龍無事

新角資料啊頂佢

有可樂有金裝 fat啦呢獲

然後台灣個FB同韓版官咖都係得依個活動

#貝托爾賺優惠 #全新成長禮包 #讓你長得跟大樹一樣
【優惠】全新優惠禮包及Hot Deal調整
原Hot Deal中優惠價格為1,000水晶的品項將會停止販售，改推出更優惠的「每週成長禮包」取代。
■ Hot Deal品項調整：下列品項將停止販售。
．品項名稱：Hot Deal
．價格：水晶1,000
．類型：基本
．內容物：鏐 x 1
■ 全新優惠禮包
除了Hot Deal的品項調整外，全新的優惠禮包將同步推出。優惠內容如下表，別錯過了這個成長提升的好機會喔！
※LINE Games營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

我都登入唔到

+1

應該係亞服出事?

唔...

國際入唔到

我依家一食食夠10隻
反正佢會退錢

聽講超多人登唔到

其實隻角話消buff會加魔能
但係佢又無消buff技 即係點

唔通係日服玩家既勝利

係咪無改技

又話直營嘅點解活動唔係同步
望到台服篇野真係屌咗出聲

你講緊咩
升skin 要一隻隻咁食wo

救濟來了
唔反營運了
我愛營運

唔係好識日文但睇落好似好伏

登唔到

無改技
係被動好似唔錯 識吸魔

入得番

話咗日服會笑到最後
不過似係未POST啫

6月15日公會戰開打

唔會得日服有其他無咁得意掛

咦 睇錯
我唔敢升 好難有嘅嘢

韓版官咖屌緊啦，話日版有官網，有公告
韓版得個課金包公告

F5完就OK

會點打
一堆龍騎

pass

咁要搵返個好碼頭先得

留名等binc